香港舊樓唔拆，新市鎮又唔起，青年注定無運行

香港年青人想搬又唔得

即係你住大西北 就預左要賣命番工

我好好奇 果班做牛既搵萬67

究竟有咩將來

大灣區歡迎你。
政府吹到行

嗰班做牛搵萬67嘅人就算唔計住屋 都係要賣命返工㗎啦

3萬果班都無乜分別

無計架，廢青人工低就唔計啦
遲左岀世呢樣就抵死你話早十年岀世又上左車而家咪肥仔囉，玩埋一開二，二開四都得